散水撚死全家 因為你地所以輸

咪on9啦,叫人"散水撚"果個就應該死全家
因為你係"分化撚",令大家輸
又話不分化?你金魚腦?
又話不受傷,不流血,不被捕?
但你叫人係有危險下死守,be water呢?
你又唔叫快閃果班撞入警署搶軍火?
"五大訴求一個都無回應就走?"
大佬,諗住坐足一日就有?咁大家唔使搞咁多野啦

"唔好被仇恨支配" "不要讓自己變左怪獸"
"唔想再有人被捕"
原來只係得把口,掛係口邊,做既另一套,推人去死

如果你有預知能力,唔該話比我聽中共幾時收皮啦,預知撚
去到6,7點就話"都話唔會清啦,航空業咁重要,機場係一個地方既門口,唔會搞"
我夠可以話咁重要佢一定清啦
得一條路走咋,想困獸鬥?
block左佢大把資源運入去玩你

去機場既目的,其一係影響機場運作,引起政府關注,其二係比遊客知道我地香港既情況,和理非地行動
有邊個目的未做到?

如果你係真。前線,我好欣賞你,你殺警殺林奠我都唔割蓆
但如果你只係得把口,咁你收皮啦,你侮辱緊一班前線,甚至其他和理非

同我大力推上去

依家啲標題黨咁鍾意最後加句大力推上去講得幾撚好都無用啦標題黨

專登比班分化撚睇
如果認同講果d野,請隨便用你既方法分享出去